[]2010年已經計劃好Covid19

[Rockefeller Lockstep] 2010年已經計劃好Covid19

06:30開始

中國最先impose mandatory quarantine，進入post-pandemic recovery
然後全球其他國家跟住中國個套嚟做，就係而家嘅全球lockdown
citizen gave up sovereignty and privacy，接受top-down direction and oversight

推